唉

有科勤力小小可以A

你工作指數幾多

有科未出,兩個sem拉埋應該有4掛....

吊那星後悔中...
睇足晒咁多日msi小組賽

ching理科科A?

有4隻+拉下

矛得後悔啦...恆心唔夠就係唔夠
B+同A , A同A+ 唔同世界 唉

ching 癲list見

hd仔

你上返degree屌打99%人啦

btw HKU啦唔好留係埋大